俾港共害死嘅仲有「唔好信一地兩檢」巴打

仆街殺人政權幾時先收手

仆街港共港濕左個頭，邊有咁易完到

我地唔可以比兩個巴打死得不明不白

請大家唔好意志消沉
我地要為呢兩位巴打同極權鬥長命
唔可以俾佢地白白犧牲
呢段時間多啲留意身邊人嘅情緒，俾多啲關懷
佢地未行完嘅路我地要代佢地行落去！
請珍惜生命，一日在世就有機會睇到政權仆街嗰日
堅持住！！

推

唔開心一定要搵人傾，發洩出嚟

好似係浸會大學嘅先烈

source ？

噢我on9左 以為你講今日個位